［突發］第一次全體被罷工，公司已叫所有人返屋企

差唔多50個無人返到去，位置好偏僻

一定要黨鐵 岩岩最大果粒講叫人全部係屋企等

下晏有機會要返，全體連寫字樓應該有過百人被罷最少半

日，85以黎第一次近乎全體被罷工，香港人還拖！！

利申：老細係深藍，管理層多數黃

所以手足要平安，西灣河果兩個

班狗已經痴撚曬線

8月5以黎第一次全體被罷

放心我唔係作故，有圖但唔放唔自爆

推

要keep住

tko工業村？

換左衫出門口啦

再偏僻D

數碼港?

同樣
今日老細講放假一日

用手足嘅血換返嚟

下...我公司話點都要返!! 但我唔會返

same

same

今次出亮麗成績表

上班途中受傷可唔可以計做工傷

答案係唔計
邊個返工會攞命搏返個工都比黑警開槍